比10萬,半年冇得沖涼同洗頭

deal?

抺身呢

等我40歲再傾

10萬太少

洗個面都得掛

抹身呢

1星期唔沖涼洗頭, 你估你仲可以返到工?
10萬要半年冇得返工. 倒蝕喎

用半年時間換十萬

此帖議員

三個禮拜你已經開始甩頭髮

兩個月你已經地中海

游泳教練

街邊d乞兒好撚長頭髮喎

之前住院1個禮拜冇得沖涼已經想死 半年唔沖先唔講個身臭到仆街，最緊要係生殖器官嘅分泌物應該多到好精采

所以俾100萬先會考慮下

u grad 都搵到呢個數啦 on99

泳池D 水仲污糟過你就咁唔沖涼

乞兒係無錢剪頭髮，唔係唔識去公廁/體育館洗頭沖身

少過50萬 都係on9

剷光頭/抹身

瘋狂遊水

對策：剃光頭+住係比較凍嘅地方 可以抺J就OK

DEAL
我本身一年都唔知有無沖100次涼
唔知點解唔臭所以唔沖

你一千萬都叫考慮下啦，你唔沖涼一星期你身邊同事上司會忍到你咩？再過多一星期即炒都似

十萬我驚蝕死你
印度阿差中東佬
你等破產啦

一日唔洗頭已經覺得痕
所以比一百萬我我都唔會制

deal